有無人覺得石議員將個會改期都勞苦功高

理論上可以今日照開
粗暴趕走所有民主派
然後自己選主席

其實係助攻

錯，開會要3日前通知

忽然守規矩？支那人最奸詐
睇佢哋自稱漢人崇拜劉邦就知

通知左啦

咪今日開囉

本身就係今日開會
石議員以為自己係皇帝
話取消就取消

根本暗地裏建制派都有堆人唔想條例過，只係唔夠膽出面

都大可能 搞到唔肯定個會有冇效

你唔諗下石議員代表乜？
佢想唔想過心照啦 建制派

歸根結底都係唔信共產黨
冇眼睇

宜家孖胎會議都係星期六開，
打工仔同學生都唔洗番工番學，
你話鋪棋玩緊咩?